[1Q題]夠做埋嚟

有一日上英文堂嘅時候老師就叫 小美 大衛 家怡 阿樂 芳芳作篇文

咁邊個最先交呢？

呢題唔難 睇下捱唔捱到第二頁

阿樂

先樂飄飄處處文

屌你老母

錯 但我欣賞你嘅思路

推

小美，因為第一個名就係小美

啊樂，因為快樂

錯

有冇tips

英文堂

家怡
因為Yee Ka 交先（宜家傢私而家交先 ）

大衛
因為得洋腸大衛聽得明英文
其他都聽唔明

思路正確但答案錯

阿樂

解釋？

阿樂
Lok Ah 放走
諾亞方舟

永廉交先
因為佢係守門員

堅尼米拿

芳芳
因為上面未有人答過

純粹係因為呀樂呢個名同其他唔同